有無人屋企老豆/老母中意自己落手剃毛

老母唔知係米剃上癮定慳錢，好中意一到夏天就同我家主子剃毛，剃到一達達

趁你老豆訓著左剃鳩佢鳩毛睇下佢有乜鳩反應

自己剃唔洗錢, 你有錢既就自己帶左主子去剃左佢, 咁佢地咪冇得自己落手剃, 咁簡單既嘢都要上黎開post 講?

其實每次老母剃完佢，最後都俾番美容院收番靚d毛

不了

有冇多啲主子相剃到一忽忽咁好白滑

more

未剃ge就有剃左唔好睇都無乜點影

阿肥個樣好似好唔開心咁

靚

自從fb 狗group見到隻狗係美容院死左後， 我就自己買電剷同剪刀幫隻狗自己煎， 剪完頭兩次都慘不忍睹， 但我有信心， 幾年後會剪到似模似樣

有冇剃完之後嘅相
好似好得意